Ze ging - ze had eenmaal tevergeefs naar de deur gereden, maar had dat niet gedaan het huis binnen geweest sinds de ochtend na Box Hill, toen de arme Jane het had gedaan in zulk een benauwdheid verkeerde als haar met medeleven was vervuld, hoewel alle Het ergste van haar lijden was onverwacht.
